<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="alerta">Alerta</string>
    <string name="pergunta_deseja_excluir">Tem certeza que deseja excluir?</string>
    <string name="nao">Não</string>
    <string name="eula">AGRITOPO EULA - Contrato de licença de usuário final

ESTE É O ACORDO DE LICENÇA DE USUÁRIO FINAL DE COMPRA ÚNICA (ACORDO) ENTRE VOCÊ E A Neogis Sistemas e Consultoria em Tecnologia LTDA (NEOGIS). POR FAVOR, LEIA CUIDADOSAMENTE ESTES TERMOS E CONDIÇÕES ANTES DE ADQUIRIR OU UTILIZAR O SOFTWARE AGRITOPO (APLICATIVO), A TECNOLOGIA E/OU OS DADOS DO AGRITOPO PARA O SEU DISPOSITIVO ANDROID (DISPOSITIVO). POR COMPRA, SUBSCRIÇÃO, TRANSFERÊNCIA, INSTALAÇÃO, UTILIZAÇÃO, OU DE OUTRA FORMA ACESSANDO O APLICATIVO, VOCÊ RECONHECE QUE LEU ESTE ACORDO, QUE VOCÊ ENTENDEU QUE CONCORDA EM CUMPRIR OS TERMOS E CONDIÇÕES E QUE TEM PELO MENOS 18 ANOS DE IDADE. SE VOCÊ NÃO CONCORDAR COM OS TERMOS E CONDIÇÕES DESTE CONTRATO, REMOVER O APLICATIVO DO SEU DISPOSITIVO.

1 A Garantia Limitada Aplicação Agritopo destina-se a ser usada apenas como auxílio de medição e pesquisa e não deve ser usada para qualquer finalidade que exija medição precisa de direção, distância, localização ou topografia. A NEOGIS NÃO GARANTE A PRECISÃO OU A INTEGRIDADE DOS DADOS DO MAPA OU DE OUTROS CONTEÚDOS DE TERCEIROS NO APLICATIVO. O APLICATIVO utilizará a informação fornecida pelo DISPOSITIVO para exibição das informações, e, por consequência, terá tanta precisão quanto o DISPOSITIVO fornecer.

2 Renúncia de Garantia: TODAS AS INFORMAÇÕES SÃO FORNECIDAS A VOCÊ COMO ESTÃO, E VOCÊ CONCORDA EM USÁ-LO POR SUA CONTA E RISCO. A NEOGIS NÃO FAZ NENHUMA GARANTIA, REPRESENTAÇÃO OU GARANTIA DE QUALQUER TIPO, EXPRESSA OU IMPLANTADA, RESULTANTE DE LEI OU DE OUTRA FORMA, RELATIVAMENTE ÀS INFORMAÇÕES, INCLUINDO, MAS NÃO SE LIMITANDO ÀS GARANTIAS DE TÍTULO, CONTEÚDO, QUALIDADE, PRECISÃO , INTEGRIDADE, EFICÁCIA, CONFIABILIDADE, COMERCIALIZAÇÃO, ADEQUAÇÃO A UM DETERMINADO FIM, NÃO VIOLAÇÃO DE DIREITOS DE TERCEIROS, UTILIDADE, USO OU RESULTADOS A OBTER DE INFORMAÇÕES, OU QUE AS INFORMAÇÕES NÃO SE APLICARÃO A ERROS. Alguns estados, territórios e países podem não permitir certas exclusões de garantia; portanto, até esse ponto, a exclusão acima pode não se aplicar a você.

3 Limitação de responsabilidade: VOCÊ ASSUME TODA A RESPONSABILIDADE E RISCO PELO USO DO APLICATIVO, E A NEOGIS REJEITA TODA A RESPONSABILIDADE POR QUAISQUER PERDAS, LESÕES OU DANOS RESULTANTES DO USO DO APLICATIVO E DE QUALQUER DADO OU CONTEÚDO DE TERCEIROS. É DE SUA RESPONSABILIDADE UTILIZAR O APLICATIVO PRUDENTEMENTE E VERIFICAR EXCLUSIVAMENTE AS RUAS, AS ESTRADAS, OS SINAIS DA ESTRADA, AS INSTRUÇÕES, AS CONDIÇÕES METEOROLÓGICAS E AS CONDIÇÕES DO TRÁFEGO. EM NENHUMA CIRCUNSTÂNCIA, A NEOGIS OU SEUS FORNECEDORES, EM RELAÇÃO AOS FORNECEDORES DE DADOS DE TERCEIROS, SERÃO RESPONSABILIZADOS POR VOCÊ OU POR QUALQUER OUTRA PARTE POR QUAISQUER DANOS COMPENSATÓRIOS, INDIRETOS, INCIDENTAIS, ESPECIAIS OU CONSEQUENTES (INCLUINDO, SEM LIMITAÇÃO, INDIRETOS, DIRETOS DANOS ESPECIAIS, PUNITIVOS OU EXEMPLARES POR PERDA DE NEGÓCIOS, PERDA DE LUCROS, INTERRUPÇÃO DE NEGÓCIOS OU PERDA DE INFORMAÇÕES DE NEGÓCIOS) RESULTANTES DO USO OU DA INCAPACIDADE DE USAR O APLICATIVO E QUAISQUER DADOS OU CONTEÚDOS DE TERCEIROS, MESMO QUE NEOGIS FOI ADVERTIDA DA POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS. DE ACORDO COM O PRECEDENTE, A RESPONSABILIDADE TOTAL AGREGADA DA NEOGIS E DE SEUS FORNECEDORES COM RESPEITO A SUAS OBRIGAÇÕES SOB ESTE CONTRATO OU DE OUTRA FORMA RELATIVAMENTE AO PEDIDO NÃO DEVE EXCEDER R$ 1,00. ALGUNS ESTADOS E PAÍSES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO DE DANOS INCIDENTAIS OU CONSEQÜENCIAIS, PORTANTO, AS LIMITAÇÕES ACIMA PODEM NÃO SE APLICAR A VOCÊ.
A NEOGIS não faz declarações sobre a adequação para qualquer finalidade dos dados geográficos e dados de atributos (Dados) apresentados nesta aplicação. Todos esses dados são fornecidos como base e os dados não foram validados pelo NEOGIS. Em nenhum caso a NEOGIS será responsável de qualquer forma por perda de receita ou contratos, ou qualquer outra perda consequencial de qualquer tipo resultante do uso dos Dados.

4 APIs de terceiros: Este aplicativo usa várias APIs de terceiros, como: API do Google Maps para Android v2, API do Google Drive, APIs do Bing Maps Platform, conteúdo do OpenStreetMap, API da NEOGIS e outros.

É SUA OBRIGAÇÃO DE LER E ACEITAR OS TERMOS E CONDIÇÕES ESPECÍFICOS DAS APIs ANTES DA UTILIZAÇÃO DESTE CONTEÚDO.
    </string>
</resources>